喺女人心目中男人早收工就代表廢柴垃圾賤種。

屌妳老母，我而家又收工喇~
妳份工賤係咪要人同妳一樣
做人唔好咁霸道好冇？